( Show Blocked User - 一鋪過 )完全封鎖

高級一毛嚟，請block

Blocked

好的

各位手足聽日見！